有睇大帥哥 又對meme有認識嘅入一入黎吖

成日見到啲人話大帥哥好似keroro 就諗到整呢張meme

鐘意嘅就留個正評啦

....

...

..

On9

幽默感既野...

你知唔知咩叫meme?

想搵個無咁fail嘅位都唔係咁易...

Hea到咁不如唔好整

我覺得樓主整得幾好
我俾0/10 期待下次作品

唔講咁多 即刻駁咀

樓上反嗰堆應該都係冇睇開
望落low effort 嘅meme (唔知係咪咁叫)興左好耐

Low Effort都要好笑先得㗎...

樓豬差名詞翻譯同埋reference未寫喎